應立即停止所以和理非同活動

宜家中國肺炎可以100%確定香港已經中招

而且確定會人傳人 就算你話帶口罩其實都防唔到幾多 如果比狗大圍捕而其中一個被捕者已經中招咁就等於欖炒自己人姐 因為班狗一定叫你除口罩

宜家情況咁高危不如就靜一靜先
等啲狗中左招 大家就可以開香檳

同時請大家做好個人衛生兼準備迎接沙士2.0

人多 沙士唔係講玩
我係話停止和理非行動而唔係勇武行動
你話 最近和你shop同今日和你行有咩得著？
自己友中椒好開心？果個只係好彩
今日又有個手足比狗屈手 未知斷唔斷 你仲開唔開心？

我真係屌撚柒你老母

大佬呀沙士係會死人加極高傳染性

人命定場運動重要d呀？

不過成場運動告終啦

On9

你又冇提議 宜家有冇效果
宜家搞黎為乜？
到底係為乜要搞？
想問下宜家同自殺有咩分別？

沙士未到自己炒定先
懵丙強真係多謝你